中科興業眾籌司法覆核黨鐵

利申非打手

除左裝修，其實有人一直以黎都不遺餘力咁狙擊黨鐵，佢就係沙中線事件中既中科興業
裝修只係外部破壞，但中科手握既證據可以內部破壞黨鐵

睇返佢成個fb page ，係黃到熒光黃果隻。但一直冇乜人提 做建築黃到咁真係好難得，會接少好多生意

雖然佢公司名真係改得衰，希望連登仔幫幫手，唔好放過任何一個機會

P牌推唔郁

幫推

推

習近平 曱近平 曱甴平

佢自己做生意乜撚嘢要我哋做籌?

敵人既敵人係朋友
甴曱平

人哋指出黨鐵衰嘢

有餘力可支持嘅

想捐小小支持做實事
銀行入數係咪入幾錢都OK？
未入過

佢地退出左調查委員會架喇, 因為鋼筋長度多次搬龍門, 唔信會有公平結果

再加上為左狙擊黨鐵佢地跌左七成生意呀

唔知
我戥期一去入時問下

佢一早企左出黎指證官黑真係清泉
走得好前

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！一齊“揾香港錢、兌美國金“
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！
大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

告乜野先

詳情:

大力撐

G持

眾乜撚
“中”科呀
搵你既甴大大喇

習曱甴

suppot 甴近平

甴近平

721

甴近平
g持！！

攬炒龍頭公司

會唔會太敏感

習近平甴近平

yes sir

［#注意］連儂比人全清的話，千奇千奇唔好三日內總動員整

依間野真係出左好多力，一定要幫
pish

btw, 陣間見！！！

但點解又唔調查港鐵話曬時間要放棄

pis

個名真係衰
習近平甴近平

X2

佢個fb page真係黃到仆街，唔講以為文宣組嚟。

連陳帆個頭都crop埋出嚟恥笑。

辛苦了

中科唔係紅底？

中科興業 China Technology Corp Ltd

工程界清泉

咪乜都話黃啦

tui

你同搞上商啲傻鳩有咩分別

割啦？知咩料啦阿sir

Pushh

推
甴近平 甴大大
習近平 曱甴王

擁

甴曱平！ 告鳩黨鐵你我有責

捐少少先，再睇下情況

Pish但P牌推唔到大家幫幫手

推+轉發

我

fact checked 老細黃到PK
雖然名改得唔好
但黃到好出位 唔該大家check再話佢係大陸野
甴曱平

Push

甴近平( 習近平 ) 曱甴王

比左500 支持！

點解咁多傻鳩唔識又要扮知咩事

香港人出黎捐錢啦喂

習近平曱甴

曱甴平

甴近平

改錯名呀

push

曱近平

習曱甴
甴近平

一直都有留意尼單新聞
佢地真係好aggressive

你肯定有工程公司會黃？
得罪講句，只係判頭收唔到錢，然後咬鳩大判同業主收足錢嘅話又點會不停狙擊禮頓

一睇個名就知大陸公司
五毛

點Fact check?
一句Fact checked 就得？

習曱甴 甴近平

[緊急]需要幫手report 手足被起底!

仲有，個facebook邊撚度黃？
只係不停咬黨鐵，陳帆同香港工程，咁撚樣就叫黃？
樓主都on99

中科都係垃圾公司
唔好亂幫佢講好說話

俾地鐵跣左鑊金，奶晒野咪成日插黨鐵囉，商業糾紛黎啫，唔代表係黃

正視聽 關於某公司中乜眾籌

工程界嘅勇武派

做呢d可以黃到咁 出黎指證黨鐵真係行得好前

支持盟友

支持

如果為做生意就應該唔告先符合經濟效益
佢其實係為公眾告
好似係

你都識講佢做生意
無義務出錢查佢

收唔到錢咪出嚟囉on9，咁就叫黃？

收唔足錢先告

呢單嘢突顯咗只要揀「啱」人入局
獨立調查委員會(COI)都可以永遠搵唔出真相

COI委任果個專家證人同黨鐵禮頓根本係同一陣綫
佢一開始就話月台底無tensile stress用竹枝取代原有設計嘅鋼筋都安全
之後仲質疑返政府訂立coupler要有37mm embedded length嘅要求係求撚期訂個數出黎無科學根據..結果俾代表政府嘅大律師撚完一大輪先收返呢個講法

喺成個調查黨鐵, 禮頓同COI嘅專家證人堅稱就算唔跟足圖則同政府COP起都係安全..反而得政府同中科委任嘅專家證人就認為佢地係搬緊龍門..認為COI必定查明到真相未免太天真

中科呢個JR肯定有用個留係COI陪佢地做大龍鳳

中興真係好有Guts, 對黨鐵唔手軟

佢個名係改得衰啲但真係唔係紅底㗎

推，但推唔郁

中科係戰友

唔係中資？

呢間野同黨鐵好有仇口

雖然佢追擊黨鐵，但老實講呢間都係工程界垃圾公司黎。

推一推

中科呢幾個月不斷直線抽插黨鐵
但有冇其他方面證明到係黃?有嘅話想捐

個名好奶共,眾籌幫義士好過

佢有FPS 號碼，用轉賬易啦，1蚊都得㗎

gchi 已入錢

啱啱起過下底，佢老細係潘焯鴻，係自由黨黨員嚟

個名真係衰
但狙擊黨鐵佢膽蘋果絕對係第一線

中科都當係黃😂😂，背後條水喉知唔知係咩人
小心比人利用

當初想追番條數，依家洗濕個頭，無得唔搞落去

呢單嘢的確係二判收唔足錢搞上家而引起
但如果最終個結果係可以送黨鐵同光頭陳一程..點解唔覺得係樂見其成呢?

習近平 甴曱平

習近平曱甴

thanks
改個名真係衰...

敵人既敵人就係朋友

碌左下佢fb 似真係有心
剪鋼筋好似都係佢地揭發
仲比人搞到冇曬生意都照告9黨鐵
改名衰左唔代表啲咩嘅

難得而家仲有有良心嘅建築公司
我會捐少少支持

係個名改得衰

習近平 甴近平

oh push

等誠哥認証咗先幫

跌左七成生意吖？連登仔，同我買爆佢。

禮頓俾人停落標13個月，依家已經落得返，仲要之前換個殼用第二個名都已經中咗其他標
依家沙中線單後加牆好似值10億，到最後都係判返俾禮頓做
連禮頓都死唔去，你覺得咁易就可以送到黨鐵一程？你唔好傻啦
你捐錢俾中科，中科贏咗只係攞返佢應該收嘅錢同贏啖氣，對黨鐵有影響咩？

甴近平 習大

自由黨黨員都可以係黄。

爆多d料出嚟先再考慮

推爆佢

認同呀，所以中科係不停同禮頓抗衡又同黨鐵玩司法覆核又串佢地個獨立調查係廢

睇佢FB page啦，佢都係沙中線受害者，又出新聞稿鬧黨鐵，又恥笑黨鐵澳洲出事，又整左幅圖解釋沙中線工程政府點搬龍門，佢咁樣真係預左一世都冇政府工程做，算係咁

Pish

留返D錢捐比手足好過啦。中科都當黃

唔係單講錢銀上送佢一程啊
講錢嘅話黨鐵的確夠錢自資重建個紅磡站都仲得..照咁講唔通爆鐵又係無用?

依家係講緊刑事責任問題
呢單嘢黨鐵同禮頓有齊偽造文書同conspiracy to defraud嘅嫌疑
有咁撚大個炸彈就都俾佢地甩到身??依家COI個風向就係想化淡件事嘅影響等黨鐵禮頓落到台

攬炒先驅

幫推 值得支持

用櫃員機入就100元最少
用轉數易就1元都得

香港司法已經名存實亡，即使法律上贏咗，倒頭來黨鐵都一樣係會無事
但爆鐵唔同，當司法已經彰顯唔到公義嘅時候，私法就會奏效

利申：絕無教唆任何人做違法行為

肯發聲已經值得支持

72831101

起碼有良心喎

多得中科一直窮追不捨，否則又比黨鐵官商勾結蒙混過關
事關市民生命安全，唔可以比對家以為香港人會由得佢草菅人命
必須課金支持！！

中科講話佢會搞個非政府組織嚟監察政府

佢之前有無賺錢同佢係咪仆街係兩回事嚟
佢而家想企喺度賺錢係無問題

攬炒派代表

pish

油美苑 曱甴屋
高翔苑 曱甴屋
德福花園 曱甴屋
黃埔花園 曱甴屋
美樂花園 曱甴屋
新屯門中心 曱甴屋
銀禧花園 曱甴屋
葵馥苑 曱甴屋
葵蓉苑 曱甴屋
綠楊新村 曱甴屋
海濱花園 曱甴屋
海灣花園 曱甴屋
青山曱甴宿舍
柴灣已婚曱甴宿舍
奧卑利街已婚曱甴宿舍
警察學院(香港仔)已婚曱甴宿舍
上水已婚曱甴宿舍
大欖水曱甴基地宿舍
青衣已婚曱甴宿舍
屯門湖康曱甴宿舍
西區已婚曱甴宿舍
元朗已婚曱甴宿舍
豐盛街 曱甴屋
荔景 曱甴屋
秀茂坪 曱甴屋
上水 曱甴屋
順利 曱甴屋
西九龍 曱甴屋
黃大仙 曱甴屋

P牌推唔起
有出聲支持已經值得幫! 仲要幫手追擊黨鐵!!!

留名

呢間嘢而家針對緊党鐵嘅死穴，雖然係私人企業，但我點都捐少少……香港一直對企得好前篤政府衰嘢嘅人幫助不足

點買
買鋼筋？

財務上損失你又話無用..咁所謂私法嘅用途又喺邊?
爆鐵講緊嘅損失應該幾多千萬..但呢單嘢搞得到黨鐵嘅話講緊係要嘔多以十億計嘅支出喎

同埋如果法律上贏到黨鐵都可以無事
佢地就唔駛專登請個英國御用大律師喺COI度代表佢地啦
請個QC黎香港連律師團隊搞足年幾兩年..講緊起碼要駛3,4千萬..你估算開死草嘅黨鐵真係on9咩

雖然有「中」字
但照甴近平

佢呢種人最prefer就係咩都唔洗做去爭取民主

爆鐵? 港鐵大把錢冇用
法律? 法治已死 不了

pp

推上去！狙擊黨鐵post!

推到出真相

推唔到

只能夠講嘅係，黨鐵輸官司輸10億8億，善忘嘅香港人過兩日咪又係繼續搭，然後黨鐵繼續加價喺乘客身上攞返錢，香港人唔會覺得自己有咩損失。

爆鐵就係令到大家無得搭，另類式令其他人罷搭，只係大家睇法唔同啫

甴近平 曱甴蝗 曱甴平

癮啲人 係點搵到你地？

推推推

曱甴平 推

講黃其實我又唔覺佢話非常黃, 只係佢不停狙擊柒帆同党鐵
但既然呢一刻大家有個共同敵人, 我唔會介意支持佢

推

令到市民唔搭黨鐵..黨鐵有乜損失??
咪就係少咗車務相關嘅收益..講到尾咪又係喺金錢上懲罪佢

甴近平
江甴民
毛甴東

曱甴平

有冇睇新聞架你

中科堅抽

習曱平
曱甴平

人地肯對付黨鐵 你班友係到屌鳩人個公司名
屌你地老母 香港人都係輸係自己手上
寧願跳下閘呀玩下長者卡呀都唔去支持人地JR對付黨鐵
你要黃到間公司叫時代革命工程公司先肯幫？
唔好怨點解仲有中間派，仲有人未發聲
因為只要唔係根正苗黃，發左聲都冇人領情
你地係咪想咁？

收黨鐵皮

推甴近平

中科興業個名咁似啲中資公司名咁

習曱甴 習近平 甴近平 曱近平

cls佢個名成間大陸國企咁撚樣

習近平曱甴王

爆佢老母大獲

好心就唔好咁膚淺, 你未能著黑衫, 未能上裝, 佢已經同黨鐵及禮頓打能到七彩. 無佢, 你老味on99係沙中綫死左都未定.

有聽新聞都知, 中科是香港公司, 完全無中資背景, 有個中字就係大陸? 幾多人個名有個中字? 你咪仲仆街過林鄭⁉

你地裝修以為黨鐵會痛嗎? 仲比機會班狗官掠水呀白痴! 你用10鎚打爛一個讀咭機, 班狗官就維修袋1萬落袋知唔知? 佢就一直用法律方法, 纏死黨鐵及禮頓, 黨鐵不知幾怕佢. 佢直頭係調查委員會吊石永泰出賣香港人, 石永泰幫偷呃拐騙偷工減料既禮頓你地有知幾多?

人地肯企出黎郁9黨鐵, 應該支持!

可以講下點樣垃圾法？

私仇咋傻

推到黨鐵仆街

小課咗

轉頭課

曱甴平！

咁撚大間公司都要眾籌？

狗咬狗比人推出黎去死而家走去眾籌？ 唔係想話佢但而家好有輸左就拉埋大家落水為公眾利益而告咁

你唔能知就唔好鳩吹啦. 你無追新聞就FC下. 佢係委員會吊柒石永泰幫禮頓幫能到無人性. 禮頓幾年前想用錢暗佢口, 一張支票600萬呀, 佢一手撕能左張支票, 你做唔做得到呀? 香港有幾多個人做得到呀? 報紙都有賣, 佢3年前就係唔妥自由黨明知偷工減料都唔出聲, 所以脫離左自由黨.

淨係睇委員會黨鐵及禮頓專登係英國請幾件御用大狀同佢砌, 就知佢地春袋幾能痛, 仲要係委員會比中科禁能住打, 要用休庭拖延時間逃避, 3個月審左2年仲未能完, 就知佢幾能猛料. 1間細公司單拖幾間大公司呀! 有人話佢為錢, 唔講果600萬暗口費佢唔能要, 佢用左幾多錢係委員會你地有無計過? 中科請2個大狀及律師樓, 起碼5至600萬啦, 比係你做唔做得到呀?

支持中科眾籌追擊黨鐵!

推。

ed咪社會責任
如果政府，立法會有用，根本唔洗搞到咁

佢地而家基本上日日狙擊黨鐵，係值得支持

推下

習近平 曱近平

不如你睇清楚我上邊講過乜先發癲啦

敵人既敵人係朋友

推 加油

習曱甴！

唔熟呢行，佢點垃圾？

但係石永泰係黃

曱近平 甴近平 曱甴近平

駱應淦咪黃得仲勁..但佢又同時係七警案嘅辯方律師
律師職責係根據個客提供嘅資料同指示去幫個客爭取最大嘅法律權益

大家係咪誤會咗辯護律師職責係相明真相

你又做乜撚

Tui

維園見

居然有間咁勇嘅工程

原來佢有mon post
最尾嗌人聽日去佢個記招傾計
睇黎想挑戰全能連登仔

石永泰係假黃, 係狗賊一名.
你從那裡看到他是黃?

我諗應該好少睇新聞
唔好咁懶 search 下老細名 公司名
就知佢做過咩黎 唔好見有個中字就硬撚晒

不分化阿麻 咁你屌上商做乜？

做錯就認，下次唔好，係咁多

ppussh

5.50m 咁撚平,會唔會羸到架

佢正正經經唔偷工減料我會buy

跟進

真係好難得
科少少比你地玩

Copy from their Facebook
----------

追擊港鐵! 請支持中科監察眾籌!
【打鐵趁熱】四步曲行動

眾籌背景及原因

自2015年12月這4年來，中科興業作為沙中綫紅磡站的主要分判商，已竭盡所能，與各涉事方周旋。 中科和社會大眾都抱有共同的集體意志：要查明違反合約的事實、要做假及偷工減料的事情水落石出、要追究責任、要追討枉花的公帑、要公義戰勝邪惡、要香港尤其是工程界停止沉淪。 我們絕不容許有人公然搬龍門，然後魯莽地說『結構安全、無需加固』！

為應付委員會的法律開支，中科興業及其股東已經無私地付出了巨大的金錢和時間。 在我們拒絕為中期報告作出妥協時，氣急敗壞的香港政府於2019年2月至5月期間，向中科興業報復及玩弄合約操作，連續三個月截停中科的應收工程糧款，並造成 俊和(浩隆)—中科—兆佳的三角債，企圖摧毀中科興業。 當時，我們看着前人辛苦建立的優良制度和系統被肆意破壞。 但我們依然企硬，絲毫沒有屈敗。 直至近月，深信大家都看到強權如何禮崩樂壞，已經威脅到每一個香港人。我們必須保持堅定的集體意志，拒絕沉淪和努力光復我們的香港，我們的後代必然能夠看到曙光。香港人必須撐住、必須加油！

依法成立的獨立調查委員會，由憲報頒佈職權範圍，絕對不容許由委員會或涉事方自己閉門造車。它誠然是我們香港正在聚焦爭取的其中一個強烈訴求。但看看鉛水事件和沙中綫的調查委員會，看看其表現和作為，我們能信賴和依靠它查明真相嗎？ 如果今次沙中綫事件，我們繼續自勢弱言微而虛作無聲，容許真相石沉大海，那就不要妄想爭取更高層次的制度修善，因為香港的根基正在從每一個角落開始腐爛！如果已對搬龍門的事件感到麻木，希望大家留意2019年10月11日深夜11時49分委員會頒佈了甚麼樣的書面指示，深信稍有良知的人都會感到憤概！

委員會的職權範圍(中文版)，並無要求對結構安全作出判斷，遑論命令專家證人去判斷已經被確定不符合約和不按圖則施工的結構是否仍然『安全』和『適合目的』，更遑論無需調查是否符合『法定』和『守則』上的要求。 更叫人失望是港鐵混淆憲報上的『適當措施』字眼，是否想玩弄食字去變戲法？ 委員會如果對其職權範圍有不清晰的地方，應該由特首會同行政會議以刊憲形式說明。如果避過該查明的真相、僭越了職權範圍，就頗大機會放生偷呃拐騙和貪贓枉法的人或機構。

因此，中科已經與志同道合的人成立獨立於商業運作的非政府組織【中科監察】，以【打鐵趁熱】四步曲行動，繼續追查真相、追究責任及擴大監察範圍。 我們需要眾籌去支持四步曲行動，懇請大家支持大衛繼續與港鐵哥利亞作戰。

【打鐵趁熱】四步曲行動

第一階段 (首次司法覆核)
即日起針對委員會2019年10月11日深夜11時49分作出的書面指示及其相關命令，對其沒有確切履行2018年第5166號、2018年第9049號和2019年第1539號憲報公告所頒佈的職權範圍，以中科興業有限公司名義展開司法覆核。 目標在餘下的5個月調查限期，妥善履行職權範圍，迫令查出真相。

第二階段 (民間調查報告)
2019年12月1日成立由法律、工程管理和結構專業組成的團隊，以非政府組織中科監察名義撰寫《民間調查報告》，預期於2020年3月15日或之前公開發佈。並在2020年4月至6月期間以發佈會、研討會和集體討論等模式，增進社會認識、查找責任。

第三階段 (終極報告的司法覆核)
當特首會同行政會議接納並公布委員會的終極報告，我們會詳細查看是否存在錯誤、問題及不符合職權範圍的內容；並且核實終極報告有否更正中期報告的錯誤及越權內容。 我們會對問題內容尋求法律意見，研究其會否造成放生個人及／或公司民事或刑事責任的情況。並對產生追究責任障礙的內容以適當名義進行司法覆核，阻止放生。

第四階段 (長期監察)
中科監察會以民間壓力組織模式，以一貫滴水穿石的意志，推動所有涉及委員會職權範圍而發現的民事或刑事責任的追究。並長遠監察政府、公營機構及工程界，特別監察傷盡香港人心的港鐵，在基建及公共項目的行政管理、營運、合約、時間、質量及成本等表現。藉着增加公眾知情權衍生出改善和進步的壓力，攜手防止沉淪和凝聚良知。

眾籌目標金額
減免眾籌平台開支, 總目標將會調整為 港幣$5,000,000.00 :
第一階段 (首次司法覆核) : 估計港幣$50萬
第二階段 (民間調查報告): 估計港幣$100萬
第三階段 (終極報告的司法覆核): 估計港幣$250萬
第四階段 (長期監察): 估計港幣$100萬

中科監察於2019年10月31日晚上9:20完成在GoGetFunding眾籌網的工作, 並且經由facebook嘗試營運. 非常感謝在短短3小時, 我們已眾籌得超過港幣$10,000. 但是, 在2019年11月1日凌晨開始, 有人盜用中科監察眾籌的連結, 連結到虛假的眾籌網頁. 並且對我們的網頁不斷滋擾. 相信大家可以看看那兩個大機構的管理層, 究竟有幾無恥? 但這其實顯示, 他們有幾心慌? 有幾害怕中科監察的四步曲行動? 有見及此, 及有意見希望可以直接將款項捐進銀行戶口以節省10%眾籌平台和資金過戶的手續費。因此, 中科監察希望大家積極支持【打鐵趁熱】四步曲行動, 將款項直接捐助到下列銀行戶口 :

匯豐銀行 : 004-588-326777833
FPS : 93088688

東亞銀行 : 015-255-88901646
FPS : jason@poons.hk

中國銀行 : 012-680-10107888
FPS : 3621687

資金運用及監察
所有資金保證將會用作上述四個階段說明用途，以量入為出及節檢型式展開工作。 並且以香港會計制度每年公開會計報告。 每個階段如有剩餘，將剩餘款項平均捐給紅十字會、612基金、星火基金及立場新聞；如有不足，則會由另一階段資金調撥應付或二次眾籌。由於司法覆核需要特定合資格單位進行申請，及防止觸犯助訟或包攬訴訟條例，眾籌捐款者不得帶有備註並且自動放棄作出後續干涉的聲請，所有眾籌獲得的資金將不分來源自動撥作各階段用途。 為保障資金安全，特別聲明，以中科興業有限公司名義進行的訴訟或司法覆核，相關資金會委託代表律師專款專用託管。 其餘資金將以非政府組織中科監察名義運用及報告。

【打鐵趁熱】四步曲行動的詳情, 中科監察將會於2019年11月4日 2~3PM在尖東南洋中心3樓2-4室召開記者招待會說明, 屆時本fb網頁及立場新聞將會作出直播. 我們留意到，連登討論區內好些意見似乎是建基於對事實缺乏認識，我們歡迎連登討論區內持有意見的手足蒞臨討論。

捐了

推
但而家個制度可信咩

大家睇返呢幾年佢對抗黨鐵嘅歷史
如果覺得佢冇做錯,就幫
自己決定

咪係 連登d五毛真係多得好恐怖
個名有個中字就想話人地係大陸公司/中資
人地fb已經講咗100%香港公司 非中資
大家小心唔好比人帶風向

再推，文人義士

求公正求到冇左間公司，點都要幫幫手。

中科

睇埋中科做過d咩
就唔會攞住個中字屌

感謝香港各位支持中科監察眾籌🙏🏻🙏🏻🙏🏻

儘管今早一些時間內GoGetFunding的Paypal系統因為需加補充資料而暫停, 中科眾籌在網上、三個銀行戶口和Paypal已經在11月5日2pm突破$20萬元:

GoGetFunding : $81,816
HSBC : $93,643
BOC : $16,100
BEA : $7,270
Payme : $1,500
總額 : $200,329

中科監察正在趕工建立網頁, 估計今晚凌晨前發佈 :
① 說明【打鐵趁熱】四步曲行動背景、理念、目標
② 報告行動日程
③ 整合及報告眾籌狀況

PUSH

回顧下今年黨鐵既出色表現
2019年3月18日

2019年9月17日

2019年10月6日

個名改得衰

拜拜啦三毛

From Facebook

中科興業 China Technology Corp Ltd
5 小時 ·
簡直離譜!
香港人應否甘心讓滿手鮮血和無辜生命的政權繼續肆虐香港⁉

自6月已來, 已經死了+170名青年和+100名壯年, 他們是直接或間接、自殺或被殺或被自殺難以判斷, 但TKO周同學屍骨未寒, 就清楚看到西灣河交警胡亂拔槍及亂襲擊市民❗

中科昨日黃昏本來決定員工自由決定11.11三罷的取態. 現在決定稍後直接參與聲討黑警的行動.

中科cls

已課 真係唔怕生壞命 至怕改錯名

藍到仆街既工程界竟然有人咁講野
真係要懲罰下

推返上黎

推
甴曱平